主權問題大陸最驚, 明唔明呀, 侵侵幫左手要玩大D先得嫁

侵侵叫大陸還清債單野
我地香港人要攪大佢先得嫁
自己都唔講有乜用
因為如果成立香港唔理係邊個都一定唔會係中共
中國4個自貿區全部收能晒皮根本攪唔起
宜家都仲唔可以無左香港
佢地D自貿區D外國公司已經全部撤晒
所以點解一直講主權
之前一直唔多理侵侵上月尾問大陸還清債後
大陸快左咁多其中一個原因
如果香港無問題無事發生
就唔改變主權, 現狀BABABA
主權 主權 主權 呀
中共無香港主權呀

P牌一日得一PO, 幫手推推啦大家

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

全港連儂牆要人，文宣要人！

8/9 美領事館

衛城長久戰，全民都抗爭；
拖垮邪惡、打倒腐敗；

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點吶喊！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest
#FreeHongKong #HongKongProtests #Chinazi
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.06

自貿區唔成功
中共未可以無香港
侵侵見到中共無左香港
絕對樂見其成
就算幫唔到自己
都可以減弱人地
我地要識要拎埋呢D point先得

Push

還我 831 真相！不要港版 64！

［還我 831 真相］點解口吐白沫？原因在此！

大個仔獨立必睇
［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

9 大核彈內容包括：
(1) 基本法自古以來是中國領土的謬誤
(2) 中英聯合聲明的謬誤
(3) 不平等條約無效論是謊言
(4) 中華民國早已放棄香港的主權
(5) 中華人民共和國以武力脅迫大英國移交香港主權不合國際法
(6) 70年代聯合國從非自治領名單剔除香港
(7) 中英聯合聲明違反住民自決原則
(8) 香港符合《蒙特維多國家權利及義務公約》中「國家」的定義
(9) 香港軍事史

請幫推以下post！香港人一定要知！一定一定要睇！
香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

係時候轉搞主權問題 connect 美國戰線
香港人有主權 5大訴求一定得

推

搞搞佢

搞佢老味

中共真係無香港主權，政權都唔同左，唔應該還比佢

核彈
加燒春袋
內外夾攻

加燒後欄